佢老母閪受刑！天下制裁大遊行

推上去推上去！！！！

工會繼續要你老母人

推post開post推post開post呀

受佢老母刑呀

Push

得把口up受刑
槍都冇支點令佢受到刑呀
成班垃圾

推

個名係咁叫咪一齊咁叫囉
總之最撚緊要係
千祈！千祈！千祈！
出嚟！出嚟！出嚟

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

sor呀警犬五毛
又壞多你地一次好事
就到農曆新年了

push

出嚟可能唔會制裁刑
唔出嚟一定制裁唔撚到

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

為左農曆新年借全世界頭版
同習總拜年
大家一齊整一句有創意嘅嚟問候習總
中英兼備
到時百萬人和你拜

1.19

我都開始做文宣喇
各位暖氣軍師可唔可以都停止互屌當指點
1.19一齊出嚟行多幾步呀

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

再推
每人起碼要通知身邊十個人 話佢地知又有遊行
唔係個個都會留意網上消息

對
大家可唔可以做啲a2 size 痴喺街

Action agenda, keep this thread on top

721 811 831

推！

呢個jeng

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推